考車一問

想問下
如果我自己報考車+出面搵師傅
我係咪先交TD82表格 報合併試
之後再等考期出左再交TD555 整學牌？
定應該同時交form

因為聽人講咩路票唔洗咁早申請？

求指教 驚有錯

學牌同考期要同步申請